如果香港接收澳門難民，你們願意嗎？

淨係收女難民

黎香港做工人

澳門d 女 好唔掂
係幫都幫台灣， 港台友好

南亞難民都未搞掂
仲收咩澳門難民